有冇人應徵咗牛角神秘試食師？

最近受新冠肺炎疫情影響，香港不少員工開工不足或者被停薪，甚至被裁而無奈轉行。敘福樓集團主席黃傑龍在Facebook刊登招聘「神秘試食員」，月薪HK$4000，預計每月工作時數約4小時。他了解到疫情對酒店及旅遊業影響比餐飲業更為嚴重，指會優先考慮餐飲、酒店及旅遊業開工不足的員工。
敘福樓集團主席黃傑龍在Facebook刊登招聘「神秘試食員」，他了解到疫情對酒店及旅遊業影響比餐飲業更為嚴重，很多相關員工開工不足或者被停薪，亦有無奈轉行。他指出保就業基金要求申請公司確保員工人數不能少於三月份，雖然公司一直沒有裁員，但由於員工自然流失等因素，決定特別增加特別合約工種，確保員工人數有多無少，希望增加就業機會。

「神秘試食員」合約期由2020年6月至11月，為期六個月。月薪HK$4000，預計每月工作時數約4小時。工作內容是合約期內每月於敘福樓集團任何分店，包括牛角、牛角Buffet、牛角次男坊、溫野菜、牛涮鍋、柳氏家、和平飯店、敘福樓金閣等，用餐兩次並撰寫試食報告，試食分店不能重複(即於半年內試食12間不同分店)，試食時段及內容由員工自由神秘決定。公司暫時計劃聘請5-10位神秘試食員，按應徵情況及實際需要決定，並優先考慮餐飲、酒店及旅遊業開工不足的員工。

CV點打好

好似好正咁

又食又拎

巴絲打有冇試過
打邊爐既時候
食物數量同人數唔成正比???

是咁的
早排食牛涮X
4個人
但係佢次次都係黎兩碟

我想問下
唔係應該一人一碟既咩???
點解會係4個人兩碟???

定係我可以要求佢再比多兩碟???

任屌架喎

諗緊cv點打

講自己有做神秘顧客經驗

睇咗牛角飽試食師

我諗住寫有多年食野經驗

你打你個名咪得 中非打

牛角包都唔錯

牛角職員你好 我一至日都得閒

妖 靜靜地唔得既

減價一半都做

廢青師

頂爛市師

我知呀
但係佢次次都係比兩碟
唔係應該比4碟既咩

用你啲post整個portfolio冇得豬

吓任屌架喎

「即於半年內試食12間不同分店」

但12間都要自費個成本都唔是平啵!

咁有返4000咪當食免費餐

應該有得claim?

其實咁咪好 次次上四碟好易食唔哂

想做呀
想食曬人地鋪頭d野

邊有工要出錢返

牛舌

我唔出糧都做

日日食好野仲同我搶

每次去起碼三碗強牛角飯

係邊申請？

任嗌架喎

香港最大同性戀討論區飲食台娛樂台首席吹奏師

做過神秘顧客 其實我成日覺得餐飯好唔enjoy
同埋返去打report好煩

試食師

做神秘顧客食過依幾間

可能我地係同事呢

任嗌㗎喎

已經1000人

有多年打手經驗

4000一個月
一個月食兩次
我比你一餐5舊
比三千蚊你食兩次飯 仲想點撚樣

但佢冇寫唔係自費

睇到以為連登壞左

屌唔好推呀
唔好同我爭

4000又食又拎

印仔你cap哂咁耐既是靚晚比佢地實請你啦

但佢真係無寫包埋俾你喎⋯

對唔住 手快快打錯印巴大名

係 打非中 先啱

唔係咁講呀 咁你自費十二餐都係成本

有做過相關嘅工作（食嘢嘅神秘顧客）
但得一日

中非老

有朋友做過（神秘顧客）。
佢自己以前openrice 寫過下食評（好多年前）

Facebook冇既？
Del左？

印仔唔做熱氣師了

月薪HK$4000，預計每月工作時數約4小時
時薪1k

入唔到條link apply

屌篇報道冇寫姐 咪咁on9啦 食12次可能都唔止4千啦 唔通叫你倒貼咩

我知呀
但係叫左好多次都係黎2碟
每次都dum波鐘 /20mins
有次叫4碟
都係黎兩碟[SOSAD][SOSAD]

16/6/2020 Steak
15/6/2020 Beeno
12/6/2020 Beef Burger

其實佢個集團藍定黃？

唔會試食咁簡單

正

黃 fced

佢老細好多公職 但facebook講既野都算黃
員工比較多中年 偏向藍
不過茶樓同埋大型飲食集團黎講
老細無屌示威都算係咁
不過就好難界定藍定黃

今日下午截止就今日先講 無like 開個page 真係唔會知請人

我報我連登ID+負皮我的人數得唔得

試下無妨

當我無講過
以為佢刪咗link
Sorry 巴打

敍福樓唔係黃 fact乜鳩野checked
利申：識人係入面做過

指會優先考慮餐飲、酒店及旅遊業開工不足的員工。
=失業救濟

兒登仔唔好ff人哋會請你啦

都睇到網上都各有講法，樓上巴打唔知憑咩一口咬定係黃

食到你三高

入面做過既人都否認係黃
腦細純粹話唔會怪因為示威而生活慘淡
但無支持員工罷工喎
加上佢平時做開既行為 話佢係藍都唔過分

credit to: 香港編年史

以下係整合之商家資料：

叙福樓集團旗下業務包括牛角、溫野菜、牛涮鍋、柳氏家

1/
集團主席及CEO黃傑龍為黃大仙區撲滅罪行委員會主席。18區撲滅罪行委員會主席於5月22日發表聲明支持修訂逃犯條例。

2/
6月13日十八區撲滅罪行委員會歷任及現任主席聯署支持警方執法

3/
黃傑龍為團結香港基金的顧問

我pt飲食呢

任嗌架

任拎架wor

藍店比狗食 不了

4000 食兩餐 作篇文 仲想點

我同佢講 收3000 就ok

任叫架喎

牛角白色果個醬 出面有無得買

90kg
一日四餐
食渾港九新界美食
多年睇蔡瀾經驗

剩係講你點一手PR百里香已經無得輸

試食師有冇試過等枱等撚到九點半宣佈冇枱都未入到去